想知呢隻口罩防唔防細菌，藍鷹牌口罩

前排係fb買左呢隻口罩，見佢係N95，仲要台灣製，但係睇真啲先發現係防塵用N95。防飛沫，但無寫防細菌，唔知得唔得, 好驚。

好心就封關啦

防到

唔該

on9 防塵不防水 咪撚害人

潑水層防飛沫係咪即係防水？

放大左，睇到了
防到

嚇死#adore

放心，佢由頭到尾都無講防菌